### Данный проект больше не актуален. Он плавно перетек в проект laravel-kitty. ###


### Что это за проект? ###
На данный момент проект представляет собой альфа-версию интернет магазина написаная на чистом Laravel.
Фронтенд написан на Vue.js.
На данный момент доступна главная страница и страница каталога в админке
в которой администраторы могут добавлять категории с кастомными полями и типами полей, а так же 
просматривать, обновлять и удалять продукты в созданных ими категориях.


### Установка ###

1. Склонировать репозиторий в отдельную папку.
2. Запустить в папке команду composer update
3. Не забыть создать отдельную БД для проекта, а так же настроить подключение к бд в файле .env
4. По порядку запустить комманды:
	1. composer dump-autoload
	2. php artisan migrate
	3. php artisan db:seed	
5. Данные для входа на сайт в качестве администратора по умолчанию следующие: email - test@test.ru, password: 111111. 
    Страница входа на сайт на ходится по адресу /login